準男友出去偷食

穿左煲先認。但身為準女友要做點做？

仲諗?

斬佢碌鳩

劈死佢

你都係想我咁講啫

但我唔算佢女朋友嘅都 偷食算唔算情有可原呢？

唔知點做

即係點😂

既然你唔算女友 咁仲算唔算偷食呢?

咩為之準女友先？

on9....

準都叫偷食

未一齊點叫偷食呀

btw請善用起底功能

佢有表白 但我未應成 我預左過多陣就應成佢，點知比我知呢啲事

即係你指個男仔無錯嘅？

得二種可能
一係你準男友係狗公
一係你就做人第三者

但佢有應成過我唔會出面做呢啲事...

何以見得「第三者」說法？

你指我on9😂？

你發現果個「偷食」嘅女人其實一直係你準男友真愛。只不過佢換下口味先嚟撩下你。

無論佢9up咩藉口都好 都要斬纜啦 仲情咩可原

即係點都係我on9 識錯呢個男仔？🧐

唉岩嘅有道理嘅

可以介紹翻啲心理學嘅書俾你
睇完之後男人嘅一舉一動都知佢咩料

未一齊就已經咁樣 唔知一齊左會點呢？

認真咩😂咩書

佢講到話叫原諒佢 唔會再有下次咁囉

英文書嚟，香港應該無得賣。而且比其他人知道可能會比人杯葛

個個都話唔會，幾多個真喺唔會

唉我都好混亂 我都唔識覆佢

😂咁算啦 你純粹講下你意見都得㗎～☺️

未應承就即係唔係女朋友啦 人地搞邊個關你撚事 自己吊高嚟賣

準男友

偷食

我冇理解錯係佢應該本身有女朋友
準備同條女分手同你一齊
但又同你開房食下散餐咁

無同我開房 但有同佢開

嘩即係未結婚前搞大人地個肚都得嘅邏輯？然後第日同準老婆結婚都得？

On9 準老婆即係女朋友 準女朋友咪仲係朋友關係
有女朋友仲搞其他人緊係有問題 但你地宜家只係朋友關係 即係你會屌鳩其他有女朋友既男性朋友？

佢地已經分左手但仲有屌 但同我講叫同佢一齊 咁唔通好正常嘅？

大佬你自己吊高嚟賣唔撚應承人 人地走去揾sp你又去屌鳩人 咁你想佢點

咁佢仲算唔算偷食呢

咁正正常常分左手 仲點有諗過會走去同佢個ex屌咩大佬 我唔應成佢係因應佢仲同緊個ex仲有關係 你叫我點應成做女朋友呀大佬

但無諗過佢會仲有同人地有屌、我點應成人地一齊啊...

佢同ex仲有關係 而你又介意而無應承 即係你唔係佢女朋友 咁何來偷食可言

點解係準？

分手

開名啦

書名please

😂煩請大大高抬加手追文

Why

高抬右手*

趁未一齊就快啲走啦
痴撚線，果頭表完白，轉頭搵第條女屌

你想做佢下次表完白，之後攝時間比佢屌果條女既未應承囉

到第時唔好開post 話「所有男人都係仆街」就得
條路你自己揀，on9到咁都仆埋去，
你就要預計到將來有咩結果

偷食都原諒到 你話港女有幾撚on9
如果鍾意緊你都出軌 一唔一齊有咩分別呀，反正你一齊左都會出架啦

準？

準偷食嘅話呢，你咪準嬲囉，佢咪準氹囉，你兩個咪準攬攬和解囉。

Royal級嘅英文書？

準
就算拍緊拖你都係冇辦法
發現咗一係分一係繼續一齊

岩嘅有道理 最後可能到時輪回到自己受

未一齊人地做乜唔關你事

你都俾唔到承諾人地，憑咩要人地專一對一個唔係女朋友嘅人

到時死性不改點算

人係犯賤嘅唉

好似有道理啊 但事實上有咁簡單就好

一齊咗偷食梗係分啦

依家係你唔買件玩具，但又hold 住唔想其他人買

未一齊咪考慮下其他人先
唔係一定要佢嫁姐

冇話個男仔做嘅嘢係啱
只係你都實在唔係佢女朋友，冇得話佢偷食

你最多可以話佢呃你
一邊追你一邊拖住ex
但係你自己都話唔應承同佢一齊係因為佢同ex嘅關係
即係本身你都知呢個人有問題
而家只係俾你發現上埋床
多一個證據證明佢當你係水泡

你可以做嘅就係慶幸自己冇浪費時間同佢一齊
屌佢幾句然後轉身就走，係咁多架喇
但指證佢偷食真係做多咗

講到咁好似兩個人都無錯咁～

我總會覺得佢會為我改嘅諗法...

你都去偷食

啱架喇 過多兩年返黎再開post
人類總要犯同樣的錯誤
想信咪信

何b呢

犯賤囉咪

咁就變成另一個狀況
你明知場賭局得一半贏面
都決定賭落去
輸左就自己承受後果
冇得賴地硬

但你至少慶幸下注唔多
惟有止蝕離場

冇架
男人唔壞女人唔愛

我ex都偷食，仲同條友一齊左
好啦，但而家間唔中會搵下我，約我出街
我又係犯賤去理佢，同埋對佢同條友既事好勞氣

準男友

老老柒柒，你自己on9吊高來賣，咁耐都無覆，佢應該覺得無行所以放棄。咁岩佢ex可能又仲鍾意佢，咁佢咪再試下同ex一齊睇下囉。有咩偷唔偷食？係你on99自己親手整死段關係，佢奉旨等你唔知幾時先覆架？

吓咁真係好咩？分手後唔係朋友啊同學

唉我諗住佢同個ex完左段時間 先應成佢 點知搞出啲咁嘅事...

所以你而家指我唔好再繼續落去？

叫得ex即係完左啦，分左手唔可以做朋友？追緊你既時候唔可以有女性朋友？如果一個男人有些少尊嚴既，畀人拖，實走啦。

佢話唔想連朋友都冇得做
佢條仔唔會理佢返工事，屋企事
所以成日都搵我傾
加上我實在太悶，又冇野做，所以佢約親我都出去
而家散左3個月都仲係糾纏不清
好易比佢影響心情

實係ex變女性朋友 又屌啦..由頭到尾衰咸濕 值唔值得原諒

「準男友」
乜野黎

Gg喇你...你而家根本比佢拖住走 簡單泥講係兵 你開心咩🙄

即係未係男朋友 但可能變男朋友嘅字😂呢個我作的 易理解啲咁解

試過唔理佢同block左佢，但好快又解返
佢又扮冇事咁繼續同我傾計

你咪批準咗男友偷食囉

“準男友偷食”

On9乜撚野準男朋友
你又唔係佢邊個使鬼同你交代
又要管人又唔想口快快應承人吊高黎賣
你咪慢慢諗下先
人地出面晚晚唔同女重爽

你唔係咁鍾意人就咪搞人啦。你又唔一早答應人，你又唔係佢邊個。嚴格來講佢無做錯咩，你有咩資格講原唔原諒

係有啲好笑嘅

但之後仲點同佢一齊？鐘意我但同第個搞咩邏輯

佢有第一次自然有下次喎if我同佢一齊左

正宗兵喎 比啲尊嚴啊巴打 女死女還在啊

你自己都答咗啦
仲問繼唔繼續

個邏輯就係
佢唔夠鍾意你

準女友=吊高嚟賣臭雞
我屌邊個女仔關你撚事咩

一睇對答就知係腦筍都未生埋既港女
明明係鍾意人又要吊高黎賣唔知搏乜
遇著d player你撚夠人玩咩
乖乖地留係屋企煲劇把啦

你唔應承佢，佢有權鍾意第二個啦。唔通鍾意過你就唔可以放低再鍾意其他人？要無止境等你？不過其實我既意思係，你自己都唔係好鍾意佢唧 。如果你真係好鍾意，仲會係度耍心機玩手段吊高來賣？放過人啦

我無考慮咁多問題姐...

我無諗過吊高泥賣 我覺得時機唔岩唔可以一齊咁解

一人射兩次當無數

啲fd都叫講
趁呢幾日佢同條新仔去旅行，block晒佢重新做人

你單身佢又分左手，仲唔岩時機？老土D講，兩情相悅幾時都係岩時機。時機唔岩即係唔係好鍾意啦。你似唔甘心多過鍾意人，放過人啦